gshocking

咁樣爛左有冇得整

Push

有

邊到整 幾錢

同你一樣爛法，我上網買左條膠帶自己換返